牙朗也有累的時候

大家好好珍惜埋呢一季

牙朗vs美B

分3期對抗

早期：美B勝
中期：牙朗勝
晚年： 美B又再勝

連牙朗隻腳都要迫害佢😞😞

退休 : 小花

本屆金球獎得主球王c朗無理由會咁

肯定西甲官方支持加獨而迫害佢

累就收山啦 藉口多到